在沒有實時互動的情況下，我們必須盡最大努力作為一個社會來接近它們。 禮儀小姐:練習說“我知道了，謝謝”朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 從5月中旬到6月中旬，大約有1800人死亡，其中70%是70歲以上的人。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠狀病毒是如何席捲華盛頓、馬里蘭州和弗吉尼亞州的。 |麗貝卡·譚，安東尼奧·奧利沃，約翰·d·哈登| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 一些品牌的功能可以讓用戶更接近電影體驗，但如果你是在高清範圍內，你已經在路上了。 最好的二合一筆記本電腦:努力工作，努力玩這些多才多藝的選擇 
 我自己永遠也不會想到布勞恩-梅斯-凱斯應該近似於“全新的行李箱”。 第1419周時尚對話:給國會大廈一個微笑? 2021年1月14日，華盛頓郵報 
 求解者Alex Vornsand通過在圓中隨機選取點來近似計算該區域的大小，並觀察有多少個點會產生一個平衡的圓盤。 你能把正方形切成更多的正方形嗎? 扎克·威斯納-格羅斯，2021年1月8日 
 所有獎項的總零售價值約為$ 3899.97。 每日野獸公司有限責任公司新的阿爾法斯抽獎官方規則| | 2014年12月9日 
 到2018年，中國的財富預計將接近1993年美國的財富水平。 瑞士信貸2013年12月20日|每日野獸 
 我算出大概的大綱，每章的主題順序，材料編號。 我如何寫作:傑瑞德·戴蒙德|諾亞·查尼| 2013年11月20日|每日野獸 
 而且沒有人報告過這個年齡的孩子失蹤。 殺死嬰兒希望的兇手22年後認罪|邁克爾·戴利| 2013年10月13日|每日野獸 
 紅線是平均油砂生產商的近似盈虧平衡價格。 《反對拱心石管道的堂吉訶德式十字軍》|Megan McArdle | 2013年3月1日|DAILY BEAST 
 為了準確起見，必須對500至1000個白細胞進行分類; 對於近似結果，200就足夠了。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 他的皮膚是淺黃色的，近似於骯髒的白色，他的臉上從脖子到頭頂都是麻子。 塗料| Sax侯麥 
 它們大部分是直的，彼此相交成近似的直角。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 對於早期迫害的受害者人數，甚至無法作出一個近似的估計。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 大概的時間大概是在十五世紀中葉。 《貝爾的大教堂:羅姆西修道院簡記》|托馬斯·珀金斯